M到頭幾日比男朋友内射

小妹17歲個幾月前先同男友一齊破處，而家大家協定每星期只可以做愛一次，同埋要用condom，第一次大家無用condom內射有啲擔心
跟住兩星期前M到第二日比男友唔用套叫佢出面射但忍唔到內射咗，我睇咗啲資料話M到頭幾日內射好難有BB，男友問我可唔可以黎M果次做愛可以比佢唔用套，唔知應唔應承佢好各位哥哥有咩建議

同埋想請教女仔做過第一次破處後，會唔會有成日想做愛的心態，唔知點解做左幾次之後，好似成日都好想快啲到下一次同男友曳曳，好enjoy同男友曳曳果陣對我果份溫柔，平時拍拖行街都無果種寧捨warm同被愛的感覺

順便洗下隻臭閪

做乜咁唔錫身呀sis

兩個男人點會有BB

屌 做咩周圍同人講啊

要唔要我幫你洗閪？

絲打 無論m到定冇m到 都唔好比男朋友內射啦⋯⋯點都有風險 出事點算呢？

感情問題 一律分手

男人屎忽俾人內射？

唔會有bb 放心

利申真絲

回覆前請起底

男人唔會m到

樓主藍屍黎

第一次大家無用condom內射?
兩個男驚咩

我好似知你係邊個
我有你ig

有冇寫slut係屎忽到?
寫左中出唔會有bb

死變態佬打咁多字扮女仔

關人撚事？

玩屎眼？？？

我黎m果陣都會比男朋友玩內射
佢唔介意就ok

Gay味濃

死gay佬

0分重作

（SL人UT）

樓主係全連登最出名假膠

我用左佢ac

原來假膠差d信左

大家冇用condom內射

屎忽比男人屌到出血扮m到

媽咪，我會乖，唔好唔要我

(SL人UT)

媽媽唔好唔要我

收嗲啦a09

第一次大家無用condom

小心性病
後果自負

叫佢奶閪

恭喜你已晉身為連登級臭西

搵個sp就解決到

冇事
利申成日都係咁

ON9

17碎果度已經笑左
thx

香討po

食避孕藥啦傻閪

樓主屎眼流哂血就唔好做0俾人內射啦
做1屌返條仔咪算囉

你連防暴狗蓋世Sir都屌鳩你，
你都係企開啲啦

阿妹自己睇路

番波台啦ching

識射一定係黍完頭1-2日射

(SLYUT)

毒撚既幻想真係好恐怖

爆痔瘡喺度扮女人

做好心理準備 個bb你要唔要

呢到咪波台

若果對方是男性同時是 HIV 陽性：

👉 無套陰道交，女方感染機率 0.08% (1/1250)
👉 無套肛交，接受方感染機率
※無內射 0.65% (1/154)
※有內射 1.43% (1/70)

同時存在其他性病風險，如梅毒、淋病、皰疹2型、椰菜花、衣原體、乙肝、丙肝等等

你都幾撚蠢

男人老狗叫小妹

肛交口爆會有bb？

你有冇插返佢？

拉

紅燈區

你甘唔甘心咁快就做媽媽先
有個bb好困身架
如果承受唔到哩個風險
我建議你咪再俾男友內射
萬一唔好彩，咁都中招
個bb邊個照顧?
你地咁後生，哩個風險未必受得起

如果你男友因為你唔俾佢內射而嬲你
佢都唔太愛你，而只係愛同你扑野咋

17歲每週俾仔執一獲，你個西一年後一定好臭！

衝紅燈唔老例呀
衰三年架陰功

一次無用套，食過翻尋味呀，你唔想，就要直接話唔想。

痔瘡定m 到 男人都有m

去青少年保健中心打針
無限中出

其實根本就唔洗問，你m一完就黎可能會有其他感染，m完左過多幾日又唔一定係完全安全，另外佢有無病你又點知

媽媽

睇肉台

仲記得ex又鍾意無套中出又驚大肚
次次嚟親m一定中出
有年情人節啱啱好第三日 流量少 中出咗3Q

經期有時唔準，比佢成習慣一個月一次會出事

點解無諗過事後呢
一個唔覺意有咗就大鑊

0分

善用起底功能

大家 都無用

你男朋友射完

到你射番佢

一人射一次，公平呀

一語道破

最後你揀左邊個？

you 竟然是個boy

男人都會嚟M？

樓豬好多男朋友

認真講句，係有機會會有咗

其實嚟M 第一二日都有機會懷孕。有機率係粒卵子未排出，子宮內膜組織就開始剝落流M血。

其實最好嚟完M 個個星期先無套。

死假膠黎，男扮女人